申請刪除此帳

ok

出ban圖吧

Approved.
Please follow the instructions posted on this link:

and pay a HKD200 fine at any convenience store or on the website of as soon as possible. Thank you for your corporation.

corporation

巴打咩學歷？

中五

香港？

我柒

屌，柒到串錯第二隻字都懵然不知幾日

我冇資格再搵龜蛇

好撚柒，屌

？？